# Chinese (Simplified) translations for MC RCON Manager
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MC RCON Manager 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Display name for the Minecraft server"
msgstr "Minecraft服务器的显示名称"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "IPv4 address of the Minecraft server"
msgstr "Minecraft服务器的IPv4地址"

msgid "RCON Port"
msgstr "RCON端口"

msgid "RCON port number (default: 25575)"
msgstr "RCON端口号（默认：25575）"

msgid "Encrypted RCON Password"
msgstr "加密的RCON密码"

msgid "Encrypted RCON password (never stored in plaintext)"
msgstr "加密的RCON密码（永不以明文存储）"

msgid "Access Groups"
msgstr "访问组"

msgid "User groups that can access this server"
msgstr "可以访问此服务器的用户组"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "Password Status"
msgstr "密码状态"

msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

msgid "RCON Password"
msgstr "RCON密码"

msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

msgid "Timestamps"
msgstr "时间戳"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Regular User"
msgstr "普通用户"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Server Access"
msgstr "服务器权限"

msgid "All Servers"
msgstr "全部服务器"

msgid "No Access"
msgstr "无权限"

msgid "Whitelist Requests"
msgstr "白名单请求"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Role and Permissions"
msgstr "角色和权限"

msgid "Server Access (Regular Users Only)"
msgstr "服务器权限（仅普通用户）"

msgid "Assign user groups to grant access to specific servers"
msgstr "分配用户组以授予特定服务器的访问权限"

msgid "Important Dates"
msgstr "重要日期"

msgid "Username must be 3-16 characters long and contain only letters, numbers, and underscores"
msgstr "用户名必须为3-16个字符，只能包含字母、数字和下划线"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "Approved"
msgstr "已批准"

msgid "Processed"
msgstr "已处理"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Who submitted the whitelist request"
msgstr "提交白名单请求的用户"

msgid "Target Minecraft server"
msgstr "目标Minecraft服务器"

msgid "Minecraft Username"
msgstr "Minecraft用户名"

msgid "Minecraft username to whitelist (3-16 alphanumeric characters and underscores)"
msgstr "要加入白名单的Minecraft用户名（3-16个字母数字字符和下划线）"

msgid "Current status of the whitelist request"
msgstr "白名单请求的当前状态"

msgid "Response Log"
msgstr "响应日志"

msgid "RCON server response or error message"
msgstr "RCON服务器响应或错误消息"

msgid "Whitelist Request"
msgstr "白名单请求"

msgid "Request Information"
msgstr "请求信息"

msgid "Response"
msgstr "响应"

msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

msgid "Show IP Address to Users"
msgstr "向用户显示IP地址"

msgid "If enabled, users will see server IP addresses in the dashboard"
msgstr "如果启用，用户将在仪表板中看到服务器IP地址"

msgid "Show Port to Users"
msgstr "向用户显示端口"

msgid "If enabled, users will see server ports in the dashboard"
msgstr "如果启用，用户将在仪表板中看到服务器端口"

msgid "Announcement"
msgstr "公告"

msgid "Announcements"
msgstr "公告"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Announcement title (supports Chinese and English)"
msgstr "公告标题（支持中英文）"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Announcement content (supports HTML formatting)"
msgstr "公告内容（支持HTML格式）"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Only active announcements are displayed to users"
msgstr "只有活跃的公告会显示给用户"

msgid "Server Dashboard"
msgstr "服务器仪表板"

msgid "Manage your Minecraft servers"
msgstr "管理您的Minecraft服务器"

msgid "Players"
msgstr "玩家"

msgid "Online Players"
msgstr "在线玩家"

msgid "Add to Whitelist"
msgstr "添加到白名单"

msgid "3-16 characters, letters, numbers, and underscores only"
msgstr "3-16个字符，仅限字母、数字和下划线"

msgid "3-16 characters, alphanumeric and underscores only"
msgstr "3-16个字符，仅限字母数字和下划线"

msgid "No Servers Available"
msgstr "没有可用的服务器"

msgid "You don't have access to any servers yet. Please contact your administrator to be added to a server group."
msgstr "您还没有访问任何服务器的权限。请联系管理员将您添加到服务器组。"

msgid "No players online"
msgstr "没有玩家在线"

msgid "Last updated"
msgstr "最后更新"

msgid "Login to MC RCON Manager"
msgstr "登录到 MC RCON Manager"

msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

msgid "Sign in to manage your Minecraft servers"
msgstr "登录以管理您的Minecraft服务器"

msgid "Invalid username or password. Please try again."
msgstr "用户名或密码无效。请重试。"

msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Contact your administrator for access"
msgstr "请联系管理员获取访问权限"

msgid "Minecraft RCON Management Portal"
msgstr "Minecraft RCON管理门户"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Please enter a Minecraft username."
msgstr "请输入Minecraft用户名。"

msgid "You do not have permission to access this server."
msgstr "您没有访问此服务器的权限。"

msgid "Join MC RCON Manager"
msgstr "加入 MC RCON Manager"

msgid "Registration successful! Welcome to MC RCON Manager."
msgstr "注册成功！欢迎使用 MC RCON Manager。"

msgid "MC RCON Manager Admin"
msgstr "MC RCON Manager 管理后台"

msgid "MC RCON Manager"
msgstr "MC RCON Manager"

msgid "Welcome to MC RCON Manager Admin Panel"
msgstr "欢迎使用 MC RCON Manager 管理面板"

msgid "Sign In to Your Account"
msgstr "登录您的账户"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账户？"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid "Create an Account"
msgstr "创建账户"

msgid "Choose a username"
msgstr "选择一个用户名"

msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的邮箱"

msgid "Create a password"
msgstr "创建一个密码"

msgid "Confirm your password"
msgstr "确认您的密码"

msgid "Enter the code"
msgstr "输入验证码"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户了？"

# Model translations
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "Whitelist Request"
msgstr "白名单申请"

msgid "Whitelist Requests"
msgstr "白名单申请"

msgid "Announcement"
msgstr "公告"

msgid "Announcements"
msgstr "公告"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Display name for the Minecraft server"
msgstr "Minecraft服务器的显示名称"

msgid "RCON IP Address"
msgstr "RCON IP地址"

msgid "IPv4 address for RCON connection (management only)"
msgstr "RCON连接的IPv4地址（仅管理员可见）"

msgid "RCON Port"
msgstr "RCON端口"

msgid "RCON port number (default: 25575, management only)"
msgstr "RCON端口号（默认：25575，仅管理员可见）"

msgid "Game Server IP"
msgstr "游戏服务器IP"

msgid "IP or domain for players to connect (e.g., play.example.com)"
msgstr "玩家连接的IP或域名（例如：play.example.com）"

msgid "Game Server Port"
msgstr "游戏服务器端口"

msgid "Port for players to connect (default: 25565)"
msgstr "玩家连接的端口（默认：25565）"

msgid "Encrypted RCON Password"
msgstr "加密的RCON密码"

msgid "Encrypted RCON password (never stored in plaintext)"
msgstr "加密的RCON密码（永不明文存储）"

msgid "Access Groups"
msgstr "访问组"

msgid "User groups that can access this server"
msgstr "可以访问此服务器的用户组"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User who submitted the whitelist request"
msgstr "提交白名单申请的用户"

msgid "Target Minecraft server"
msgstr "目标Minecraft服务器"

msgid "Minecraft Username"
msgstr "Minecraft用户名"

msgid "Minecraft username to whitelist (3-16 alphanumeric characters and underscores)"
msgstr "要加入白名单的Minecraft用户名（3-16个字母、数字和下划线）"

msgid "Current status of the whitelist request"
msgstr "白名单申请的当前状态"

msgid "Response Log"
msgstr "响应日志"

msgid "RCON server response or error message"
msgstr "RCON服务器响应或错误消息"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "Approved"
msgstr "已批准"

msgid "Processed"
msgstr "已处理"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Announcement title (supports Chinese and English)"
msgstr "公告标题（支持中英文）"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Announcement content (supports HTML formatting)"
msgstr "公告内容（支持HTML格式）"

msgid "Active"
msgstr "激活"

msgid "Only active announcements are displayed to users"
msgstr "只有激活的公告才会显示给用户"

msgid "Username must be 3-16 characters long and contain only letters, numbers, and underscores"
msgstr "用户名必须是3-16个字符，只能包含字母、数字和下划线"
